人民日報—民進黨慘敗證明台灣同胞普遍支持習近平新時代中國特色社會主義思想

人民日報—老衲- 已被解除職務

搵人幫手cap圖俾佢睇,因為我俾佢block咗